聽朝三隧，各地鐵線係基本

仲有咩地方要人，歡迎討論

光復香港，時代革命

彩虹交匯處千祈千祈唔好，我要返工

龍翔道

集會完都要塞佢老母

新界人可以去邊?

屯公？

!!

調景巔 is a must

如果地鐵同三隧做到
好多人會途中加入支持

我地要幫仲猶豫緊嘅香港人搵藉口唔番

上水要求人啦，上水得2條路出市區

好多人人冇膽LEAVE~不過好支持~大家要幫佢地~!!!

發夢 Yoho Mall 無人理

開Po 講 依家熱門完全無

雞嶺有人搞，依家差港鐵

Ifc 可唔可以頂到11點

千祈唔好好似上次大學工程車咁呀，
你知啦大學一死上水粉嶺大埔啲人點番工啫
同事住大埔上次十二點先番到呀陰公

銅鑼灣行出去就可以一次過塞紅隧橋同告士打道

直接癱瘓半個港島交通

最緊要塞交匯處

推

靠藍田

push

頂到幾點

弱弱一問 我怕車死火 但一般邊到係死火黑點？

歡迎想被罷工既人一齊塞佢老母

頂到幾耐就幾耐，8．5 全港大罷工

千祈唔好亂玩馬路啊
平時翻工時間唔小心塞左迴旋處就大獲㗎啦
*特別係唔小心塞左九龍城再疊埋觀塘嗰個迴旋處 千祈唔好咁玩啊 要小心駕駛慢慢揸 一唔小心同時有意外成個東九龍就塞晒 到時阻住人返工都唔好啦

只想問一個問題，塞鐵塞公路呢個行為要維持幾耐？

幫手將西隧變返一線鮑 甚至封西 唔該

頂到過左12點啦

頂死上水雞嶺迴旋處，已經塞死哂上水
我好想罷工，兄弟門幫手一齊幫東鐵罷工，唔洗返工

邊有咁早起身

香港仔隧道啊！
冇人提啊！

明日大約幾點有行動

所有過海、碼頭

7點前

幫下手巴打 深藍公司罷唔到

有無tg 公海?
身邊好多fd包括我 都想聽朝幫手
但係無人organize

香港站？

聽日大把人塞元朗站 7:30等埋你

可唔可以幫手塞綠線
有口難言

塞到12 點可唔可以通番
我屋企去集會地方比較遠

太子 旺角 重中之重

如果塞爆，行都會行去集會

有無人關心埋輕鐵同大欖隧道

唔好搞東西鐵，成個新界鎖住點算

tg: @fuckroad

快入

中環大會堂對出個兩條行車線你班暴徒唔好塞
塞咗上環都會玩完

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

屯公/龍翔?

記得唔好塞大欖隧道同屯公啊是但幾間車壞咗都會令屯元天直接出去九龍嘅大路都斷晒，好多公營交通公具都靠呢幾條路㗎

唔只東西鐵，每條線都唔塞得，一塞全香港就仆街

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

彩虹站要人!

希望聽朝青馬橋同汀九橋唔好有壞車啦

九龍城迴旋處

之前有post講過各迴旋處都好重要

三隧包唔包獅隧？

出唔到九龍都麻煩

唔好搞大圍 九龍塘

入group 傾

fuckroad

香港警察 真係垃圾

起碼塞到佢12點

同問

fuckroad

早d唔該

3隨對香港交通好重要

要開集中post，講明幾點邊度！！！

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

屯公要人 屯公要人
希望大家塞一個下晝
我好想被罷工

屯公同西鐵一出事
真係要上大山先出到去

唔好搞龍翔道呀

將軍澳隧道一塞 地鐵一塞即刻出唔到去

千奇唔好塞太子旺角 我要返工

屯公應該唔洗搞都自然塞

西鐵線聽日有不合作活動 大家留意

轉車站千祈唔好搞

各地鐵線係首要，千祈唔好禁緊急制，阻到人返工就唔好

我都想知，會唔會有人想玩屯公？

西鐵好重要！大西北返工都係搭西鐵！

重有天星

係啊！西鐵要人！

有無人幫手搞下天水圍啲燈

想塞mtr

但怕自己都返唔到去自己果區既集會

城隧,沙田有無手足？

大圍站車開唔到會好大鑊

龍翔道！可以封成個東九龍！

令全港停工更重要

天佑香港

新界西人表示
屯公塞9硬
大欖死埋就玩撚完
玩埋西鐵
成個大西北癱瘓

政府肯正面回應為止

真心問 下午想出金鐘 有咩方法? 定係到時會放鐵行俾手足入

［突發］8月5號車長大罷工！！！！！！！！！

#412 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屯公千奇唔好塞 塞埋 大西北就大檸樂

Push

城隧

西鐵去紅磡，唔好呀，返唔到工呀

聽日集會前後時間唔好再搞，可能有人要去另一區集會

我平時都係7點返工，
你地唔好呢個時候不合作呀，
我要返工架
東鐵線大埔最緊要啦

荔景 鑽石山 炮台山

好想返工
千祈唔好

有無人搞搞輕鐵

東鐵綫

屯元天手足小心,怕真係有白衫搞事

西鐵呀喂

有冇塞吐露港活動？

想塞

有無人同我講要遊幾次？
利：藍線我嘅

龍翔道

地鐵線

有冇人揸車幫幫手呀
人少就好危險

雞嶺回旋處不停loop已經好大影響

大老山？

靠你了巴打

雞嶺，彩園迴旋處

塘坑出高速路

希望大家千祈唔好搞輕鐵

推！

千祈千祈唔好搞廣福迴旋處，好想返工

著西坐個圈先

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

唔夠擔出手既請排隊上車
上到車就下站落 再撘返去上一個站再排隊上車
無限loop

其實我想問下跌野落路軌會點？

唔好跌野落路軌呀

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

push
最低消費
三隧
香港 金鐘 美孚 青衣 九龍塘 紅磡站

九龍城 彩虹 觀塘 迥旋處 人唔洗多 每到50就夠

三隧 全地鐵

要人

應該大圍？

東鐵去大圍

絕對係基本

幫幫手令新界人番唔到工

千祈千祈唔好搞大圍站，會搞到馬鐵都停，我返工必經之路

唔好塞東區走廊西行呀，好多人返唔到工架。。。

旺角道 窩打老道 界限街各set d rb

唔該你地班廢青咪攪柒屯公呀大佬
我要搵食㗎！
出面點我唔理，我討厭政治！
好多屯門牛手停口停
你地攪屯公我就同你地死過！

炮台山，調景嶺，鑽石山，荔景，大圍，元朗

求幫塞啟德隧道

我睇你班人今晚咁玩法, 聽朝都係唔會知醒

聽講好多地盤手足好想番工，仲要早到6點半就搭車番去，大家估下有冇得早啲一齊番工啊啦？

東鐵呀

荔景要人！

7點，炮台山，調景嶺，鑽石山，荔景，大圍，元朗

中環金鐘唔可以俾人返到工

塞到紅隧就塞到香港仔隧道

成日都有壞車搞到塞死曬

龍翔道！

塞紅隧=塞香隧=塞東廊

吐露港

太子道東 Mikiki 對出，雙缐！

唔敢擋門攔隧道嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推 成個大西北咁多人住 會全部罷哂
冇哂車出到

求下你地唔好塞獅隧/大老山啊！
新界人會出唔到九龍
會番唔到工架

7點：炮台山，調景嶺，鑽石山，荔景，大圍，元朗

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

唔該唔好塞西隧
大西北一百萬人返唔到工架

獅子山

。

港島綫

聽日記住塞埋大欖隧道啊

大埔唔好去吐露港啊

一個人踎低縛一對鞋鞋帶
屯公塞到入天水圍

太子旺角咪轉車站囉 點解文宣完全無提到
呢兩個位真係好緊要 千奇唔可以被塞

返屋企訓啦，聽日要人呀

葵芳 荃灣綫呀 想被罷工

巴打樓下自組一個集會啦 如果多人既話

加油，令到香港人真罷工
被罷工都好
對準政權

西鐵 大西北好多人

雞嶺（大頭嶺,塘坑係其次）
博愛
大埔公路沙田段
大老山
吐露港

強烈要求塞到11點

冇車呢

推推推

最近嘅地鐵站

西鐵綫往九龍方向，麻煩大大力塞撚死佢
因為一塞，數以萬計市民會被罷工

尖沙咀+尖東！

邊個站塞

東廊 英皇道

發夢夢見聽日大埔廣福迴旋處、吐露港科學園對出、東鐵大埔到大學路段交通阻塞

搞到返唔到工

pish

千祈唔好塞師隧 我要返工啊

塞塞塞
罷罷罷

本身日日都塞

好擔心聽日返唔到工
如果聽日各主要鐵路同陸路都有
tg channel
比各區想返工既市民溝通點樣順利返工就好
有冇人開？最好一齊早啲出門口返工啦
廢事聽日咁塞

小西灣個巴士廠都唔好搞呀
我聽日要返工

推呀 要塞到11點呀

千祈唔好去大埔吐露港/宏福迴旋處，我聽日要返學考試

大家搭mtr去到終點站記得落車
唔好阻住司機調頭
個個唔落車佢地就調唔到頭

拎個大gip
著靚啲，扮大陸雞
塞鐵
狗鐵唔會周

老老實實 到時想番都番唔到 會中途加入 人數就慢慢增多啦

聽朝7點定7點半見到大家都講唔同時間

希望7點就塞

奧運一帶
有兩個巴士總站
加上小巴出尖沙咀
想請問有冇街坊一齊出？

希望觀塘迴旋處唔好死

東區走廊

彩虹交匯處
荃灣德士古道交匯處
藍田迴旋處呢三度千其唔好搞！我好鍾意返工㗎！

小西灣藍灣半島巴士總站！
杏花邨新巴城巴車廠！
塞咗就全個港島東啲人都出唔到城！
朝早好多柴灣小西灣上班族搭780/788/789返中上環&118過海，日日排長龍㗎！

洗唔洗著黑衫

南區出灣仔番工果啲呢？唔理啦

老細 我塞住左係xxx返唔到呀 (自己塞）

龍翔道已預備

tg group: @wts85

塞沙田車廠 @shatinkmb
塞公路總grp @fuckroad
龍翔道 @wts85
屯公 channel @tmr_repair
Chat grp @dhghvhjgrgdfgyfjh
吐公 @tlkshit
紅隧:

香港自治!!
五大訴求!!
真雙普選!!

大圍八爪魚迴旋處 冇人講？

時代廣場番12點

三隧好緊要

荃灣站不合作運動組隊

邊有用

平時葵涌塞車會倒灌龍翔道
彩虹迴旋處平日都好塞架
觀塘道 觀塘繞道倒灌番將軍澳
香港地真係好易塞車

7點大圍

香港仔隧道冇人講？
一塞就扑街喇
出唔到市區做野

千祈唔好去朗天路
所有巴士靠佢上高速

但塞得一陣 中午都係要番工

薄扶林

屯門公路？

青馬大橋有冇

呢個都係

西隧出口入上環先唔好搞

幫手塞東涌綫

紅線長期順暢
係時候做啲野

推
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

荔景
紅線方向先

去西貢條路都係啊，仲有順利

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

觀塘道觀塘站迴旋處

求青馬大橋